真心 今時今日依個時勢讀土木工程真係死路條！

雖然先前已經有不同巴打尻屌入civil =乞食
不過都係得個吹字

但大家都知中美及全球貿易戰已經全面開打
而且特朗普依個人 真係處事好狠手
我覺得香港經濟會越來越差 雖然暫時不會太差 不過1，2年後問題就會浮現
睇下今日成個市同恆指跌到仆曬街

如果經濟差 基建項目就會被拖累
基建少左 土木，建造業就會首到嚴重衝擊
今次情況被沙士當年淡市更加仆街

除非中共投降或美國停戰 否則 對香港工程界影響深遠 尤其係基建個班

大家點睇

唔會，政府開始推工程，而家入就差唔多
等到東大嶼計劃，撞正人生最黃金個段時間

相反而家畢業就差少少

貿易戰真係對HK 冇影響

一般政府就等經濟差果陣先推基建來谷返好個環境，又可以減低成本，但港府不是一般的政府

貿易戰關工程鬼事
香港而家無樓無地要發展新市鎮起多d樓，正正係要靠civil

但香港經濟收入靠咩先

咪就係咁lo